# ElmarW
Aplikacja tworzona dla firmy ElmarW do przechowywania danych o zleceniach oraz wyświetlania zakończenia gwarancji wykonania zlecenia.
W celu zwrotu pieniedzy za ewentualne koszty naprawy w czasie trwania gwarancji firmy Elmar W 
